［造星Error 個腦404Error?] 台灣6級地震 保錡：是一種很好的體驗

Error 真係無改錯名 ～係咪無腦到咁？地震是一種很好的體驗？你知唔知道天災搞到好多人無家可歸？好多人痛失至親？點解會係一個好的體驗？咁好，你洗唔洗體驗多幾次？做人講野用下嗰腦～無腦就食返幾舊豬腦以形補形

所以話香港人真係太幸福，未經歷過啲咩天災 「感覺像坐在船上搖搖晃晃幾下」去海洋公園玩海盜船咩大佬？仲笑得出真係痴L線

唔知佢乜水

貼去台灣fb幫佢出名啦

大陸落嚟嘅mk仔係咁上下

Who

「我喎」.jpg